請問95巴絲甚麼叫做愛（116）

問世間情為何物？

新包lm

M記新包？

未瞓唔知

包b我聽日睇你條link

點算我成日一完廣告就彈app

[member]巧拉 /member]

要換機了

將軍分身黎

生活到底係為左咩

留明

無人對自己有期待又係咪一件好事

我好鍾意睇廣告呀呀呀呀呀

我都睇到識背了

又做深夜司機

啱啱配種完骷髏象 依加配緊隻七色牛

有得配

好想7x24番工

Yes 呀

太多人失意 太多人忘記

太多人都說愛情失重無影

愛 也許是我的 愛 也許是他的 愛 也需要你做媒

聽說人呻鳴 聽說人分離 聽說人都說愛也無法證明

壞 別在數我的 怪 別在訴她的 再也不視你的美

我在這裡 帶著你 很值得 一直我會愛著你

心服的 心不捨 一切都不可思議

因為愛的只有你 我已換了自己

我意識到 好不容易 好不容易

好不容易 愛到你

大同bb

0126

想問下玩呢d小圈子post有冇女食？

Lm before weak

點捉

今晚飛入你個口度

屌唔好呀

我屌撚晒你地

撳左邊腳印 撳撳下就射左我出去 之後成場都係

搵唔到

野豬有咩特別功能

mo ppl

#64
Bello I'm here

me?

Why always you

我要睡咯 晚安

有咩問題呀

Boy God when u will pm me

我都未訓

me從來唔主動

沖涼

好難玩呀

打撚左2個字終於過到

食屎啦智慧齒

智障齒

冇事嘛

Miss me?

0509

0610

好撚凍

hello

目測排第五百內

一醒覺得痛
好似咬住d肉咁

仲有一個鐘

排咩

Weak sin

🌞

🌚

滿足

ONE TWO THREE齊話聲
456嗌陸WING

我淨係知道無狗仔隊跟我
無靚妹仔跟我 仲憎我話我

我識rap哂全首

我已經不可以跟你做朋友

我都無當過你係朋友

又夠鐘思考人生

睇牙醫通常都係要book嘅

陣間午餐食日本嘢好唔好？

我推薦自己煮

自己煮得出前丁丁

出前丁丁算唔算日本嘢

早晨

Fay Cry出5啦屌

做topic 估乜鳩

甚麼叫做愛？點先算鍾意一個人？

啪啪啪囉 -- 將軍 (2017)

星啊 星啊 接力接力

我好認真問㗎

見到恐龍啦

寶寶都想知 想見住佢成日笑 唔想佢唔開心 係朋友定愛 鍾意人又係點解

你地玩得咁快
我唔想玩了....

唔明點解同性要結婚

好好睇

999千足純金

我終於知道自己有咩才能啦

我冇 我係屎 我係垃圾

食咩好
勁肚餓

女

今晚又有得睇鍾仔講波
瘋狂問人點睇

今晚係公司睇

點解....點解呀!!!!!!!!!

Wanna weak

But have lunch first

禾刀味蝕

Fuck my tooth

😫😫😫😫

附近冇垃撚圾

幾點？

有無絲打好中意摸住男朋友條JJ訓

0030

咦

又做周星馳

我份fyp A撚左
好撚神奇

屌醒

yes ar

撚屌
求屌多次

仆街啦 雖然我合格都謝天謝地

屌你啦 做乜啊又

懷疑派grade 我都嚇左一大跳

咁搵工未

未搵到

幫我搵埋ok?

我有人請先再幫你

呢條撚屌 屌唔醒
唔洗幫佢

幫埋我

咁啊 好啦

首先我要有人請

我早2個星期唔係in完既咩
冇消息?

有份星期一先知
月頭果份無消息

我已經尻send cv
搵人請我好唔好

脆薯

零仔

好久不見

是啊

屌極都唔撚化我幫唔到你喇

apply左d乜

有無掛住我

好多喎 連HR我都apply埋

我個個都掛

好久不見
死左去邊

唔掛住你喇咁

唔信

淨係唔掛住你同平仔

啦啦啦 是日早收工

我都收左工

失望

Hi

唔緊要架

好攰 又病 訓教先

訓啦柒頭

Fight me

又病

呠

好臭

上nike官網買鞋 拎貨唔岩size 退貨
一場歡喜一場空

大學生涯已完
[black]如無意外[/black]

唔係defer meh

唔係

除左me包夫脆薯
下年仲有who讀書

Me 讀屎片

你地加油啦

[member]明白[ member]

妖

乜事

太子站陣屎渠味真係

日日係個到轉車聞唔到

夏天準備去沙灘玩嘅你一定要留意，大量新款泳裝上架，仲有85折優惠。約埋班姊妹入來買喇。

優子未grad咩

我唔會話比人知

鼻敏感好辛苦啊

因弓知

又好似係喎

你有鼻敏感就要食安泰敏 記住係安泰敏 （乞嚏～嚏～嚏）我再講多一次
你有鼻敏感就要食安泰敏 記住係安泰敏 （乞嚏～嚏～嚏）我再講多一次
你有鼻敏感就要食安泰敏 記住係安泰敏 （乞嚏～嚏～嚏）我再講多一次
你有鼻敏感就要食安泰敏 記住係安泰敏 （乞嚏～嚏～嚏）我再講多一次。。。

不g幾幸福

瞓醒

想去做針炙

醉僧考試

天灸就做過 針灸得咩

考親個啲都無得溫/open book

唔知呢 上網睇話去做針炙

咁就好啦

我仲以為呢句係韓文黎

Alpha Go同我玩過三關實贏唔到我

原來Alpha go係95出世

點解咩post都見到藥水

做咩cut

cut左咪哂左果幾年 已經差好多

有一集mr bean去睇牙醫

Agger

岩岩屋企食完

好想食

食屎啦你

好耐無食過KFC
聽朝收工去食

有冇我份

有的

早餐定午餐先

衛訊個廣告

我都無份食

係行打乞嗤打到死
返到機場就停哂
代表啲咩

我未食過 雖然成日見阿媽食

返工mode on - 得閒死唔得閒病

我地都係奴工開工精神過day off

Your mother gives u milk ar

日系特價個集唔係呢集黎

個集係empires
至於有咩分別千祈唔好問我

有咩分別

有喵分別

好想轉大家台去明珠睇jack

好叻 忍咗口無食到榴槤

不過乜榴槤都要戒既咩

係囉
我個時正係戒 牛 海鮮 蛋黃同酸野

仆街啦暗榮既野唔撚知呀
對上一隻玩既驚已經係psp年代
早2個月出左隻手機驚出左隻90%似三國志大戰既野
不過作畫柒到仆街 冇心整就咪撚整衰我最愛
雖然sega近年都係仆街架啦 但我g持sega告鳩死佢

榴槤都係毒到仆街

手機我玩緊曹操傳

我毒d定榴槤毒d

雖然我舊年水過個fd買doa5

答案係我

fake toxic
same on you

真毒

MJ啲米青?

咦 睇錯人 無嘢LU

松記定滿記

個個好似係第二個人既夢

松記

松記既榴槤班cake 麻麻地

食厭了

好耐冇mark人

但都可以啦 你好返未呀

點解有d一星任咁難

返到屋企可以j jack

咁快返到

跳石果啲都幾難

Jack

最近啲任務都比男朋友幫我過

新個套你睇咗??

用猩猩打14隻野 咁都1星

未 下星期睇

打渣巧

新人要自貼

今個post咁慢咁

包夫未貼wiki既

巧Q

未得閒住

幾日無貼啦

早晨
聽晚睇johnny depp

智慧齒橫生真係十齒痛歸心

LIHKG @ Android

你好呀

有本小說 我唔記得左睇左未..
但買左好耐 我無理由未睇
但又真係唔記得有無睇過

訓完一教今晚唔洗訓lu

係咁翻煲，最鐘意嘅卡通呢期好多想睇嘅戲。啱啱睇完gifted，好正

me2

打開望幾頁，睇下有冇印像咪知

我有揭過啊
好似有又好似無咁...

Sosad

屌 要特登出common down隻game玩

宜家睇緊

3台？

Yes

我開電視先 就黎完啦應該？

上咗英國佬架船啦宜家

咁差不多啦 我睇緊喇

第一集布沙同第4集比真係後生勁多

仲係呵？

Yes ah

單眼呢pair真係集集都好好笑

好正

Down返tsum tsum
張icon仲係同ex既相

I'd

脆薯起身啱啦 一齊睇波

Jack 報到牛了

公平咩 睇波唔叫我
雖然一陣會忙到癲

脆薯幾時得閒屌醒下我

我都唔睇波既

你無咩事都唔洗我屌醒啦

佢有啊 呢到個個人都有事

完sem仲返去做乜

我4隻都係

你就有事

我4隻都無事

你有啊 成日咁夜先訓

春b出面個post就爆

Me2

yo韓巴

邊個

Mok哂？

有時差呀
係既話tvb班鬼佬夜媽媽踢波仲有事

我唔理喇
你地成班有無理過我感受？

我無搬

未爆就開2

睇啦

最近點啊

開咗2啦

未死得 有心

知你壓力大 要屌人

犯賤

我唔想理你地

又關我事

我有喎

食壽司睇波

...

ff太多傷身啊

而家真係懶咗好多

邊方面

終於有人

父母1200萬元購3房單位 24歲曾小姐：一人自住，為未來組織家庭做準備

個樣唔似24

訓🌙明天會更好

似34

1:0了

以為手球

做gym 拉筋 好耐無做啦

波已入 理撚得你
永續雲加

做黎減肥？

你做gym 既咩

做追星狗好過擺到發mo

我發緊霉

追星狗

發Mo會叫春想要男朋友

咁梗係啦

頭痛好撚辛苦。

男朋友個肚仔好正🤤🤤

話減肥不嬲都係得個講字

咁我理你

訓啦
定訓唔著

其實依排好唔開心

又訓 訓左5個鐘

Me weak lu
交返個場比你地

唉～～～ 無咩特別事發生但係就唔開心
M到加病真係慘過死

係喎
頭痛冇計個喎
放鬆d 愈諗愈痛

乖啦你

今日食得太多野
我想要恆心可以減肥

講俾我聽
我幫你吸哂啲負佢

要有人幫佢按摩下個頭先有用 自己按係放鬆唔到

鬆緊 玩緊tsumtsum

好乖

想下好啦

唔好啦
我無事既

講講下又眼訓 又餓

我負值無下限 唔洗怕

唔好

好似無一日係健康無病痛

唉

脆薯 係機會

有用咩

關我撚事咩
佢要踩落去送死 我無理由阻止

都已經唔想再講啲咩
都無用

呢位師傳言之有理

我唔推埋佢落去已經比足面啦

死零仔

一屌人 脆薯就返黎啦

都無屌

Apple

我都想踩落去送死

我唔救架喇

Bye

如果死可以解決所有問題為前題

Sor 係乜都解決唔到

咁唔死lu

食野啦

站在真相面前 無常人的尊嚴

食左

夜媽媽食左咩

想問你好耐 其實你係唔係薯波

杯麵

咁樣姐係唔係?? 見到個名好似所以問下

好肥 唔好食咁多...

莫名其妙

我會考慮你既意見 有心

你個user name 同隻倉鼠 令我諗起佢

岩 我都講左半年 仲未開始

脫水 高糖 高脂 平時都唔應該會食既野

果陣見到老豆日日食 講完一次都唔聽

晚晚都整黎食 一個月之後入左醫院 糖尿

依啲野就唔好講啦

佢係你朋友？

咁我都唔係晚晚食杯麵咁癲

曾經係 依加我諗都唔算係啦

我男朋友都話減肥
真係想笑死我

最好唔好食咁多 好肥架

點解既？

減肥同屌人老母一樣 永遠都係得個講

我都同我女朋友講我減肥 愈減愈肥

我真係好少食杯麵

你唔係佢 就算啦 我唔追問啦 傷心事

幸福肥

我仲諗住有故仔聽添

What's going on???

我屋企都好少會食麵 太肥啦 食完會有內疚感

唉 諗起佢我就會咁

生活為左啲咩

減緊啦 想瘦番

咁你平時食啲咩

自己

祝你成功啦咁

冇啦 呢D件都係留係心好D

你若安好 便是晴天

Rubbish wisdom tooth

Weak

慘慘豬

I angry wisdom tooth

有啲事講出黎可能好啲呢？

唔知 原本以為願意等一個人叫做愛

痛醒？

乖 唔好嬲

屋企會有飯架 宵夜就唔食

糖水呢D咁過份既事 一般都好少食

糖水時間 食親都9-11 食完要行行企企坐坐一個鐘先比訓

hi 包仔

食止痛藥會唔會有用？

食完唔可以即訓是常識
會訓唔到

唔準

願意等不等於愛

我訓到 日日食完晏就 一上公司車就想訓

飯氣攻心 我會眼訓但唔會訓到

若感動過 若燦爛過 並不枉過

真係有啲似

兩樣都無

哼 你自己唔記得姐

對我黎講 咩時間我都想訓

食完晏就 最好就比我訓下

成日食完飯 渣車番去做野果陣都恰眼訓

渣渣下會騎線果陣表示我真係好眼訓

好在公司車 炒左都唔驚

請相信每日努力過下去 便無力再恐懼

最近肥到160磅

做盛行啊？
好危險喎咁樣揸車 架車事少 個人有咩事就事大

16X 我都160磅

難道故事終結早已注定 沒法制止

情也是真摯

乖啦

不嬲都唔乖

地盤

眼訓我都唔想 不過唔眼訓我渣車都好危險

始終駕駛態度唔好 同埋手車chok 同慢

好驚快相 搞到唔敢渣得好快 技術因為渣時間少又唔夠經驗

難度我可以扭轉宿命重遇你一次 ~

我是鹹魚
我是垃圾

藍屍

你話事呀 而家

飲咖啡提神囉
危險駕駛

乜咁啱既 我都係喎

乜唔係我話事架？

公路炸彈 上星期先同dc9鬥夾 我輸左

而我不知道什麼叫做愛

日日都有人炒車 希望唔會係你啦

你老幾 我就老吉啦 但唔係姓王

新牌仔渣車 入將軍澳 我一定渣清水灣道 冇人又冇車 發住夢渣車都唔錯

無定義既 係感覺

點解要逼我

問下

冇我份 炒要細炒 hi 花公司車 即可chok親條頸 然後你明啦

日日渣車都係咁講 有冇人黎hi花架車啊 唔想開工啊

有人搵你啊將軍！！

點解唔逼得你

專心睇波

認真我都想知學下野

夜了

始終小心啲好
要死既 唔洗炒得勁 都會死

點解要逼我啊！！你答我

我咁瘦 邊逼到你

same

我肥丫嘛 唔好逼我啦

即刻落車 唔好係架車到

肥婆唔洗搭車咩 又逼我

問下你地
點先知自己鐘意左一個人？

我唔見左個目標

你有壓力 我有壓力 你做咩挑釁我呀
係咪見我毒撚先逼鳩我呀

搵返 洗唔洗幫手搵？

我明啊 我仲要渣hiace 追尾撞 我就bye 所以我都會小心既 渣車渣去冇咩人 車 既地方 eg 清水灣道 因為冇車可以唔洗咁專心 慢慢渣就夠

有次井X樹行緊90+100 然後一望見到有警車 嚇到我即收油到60 幾驚佢著燈

點先個嗰種感覺叫鍾意

最簡單 無時無刻都掛住人

你幾高 幾重??

唔該你

明明係你逼我先
大聲就贏啊？

真係唔知啵 因為呢 次次都係人地聊me

一齊左之後先對佢有好感

無乜概念
總之唔想死就小心啦

你兇我先喎
同埋我係面大 唔係聲大

個目標咩樣架？

我係咪一定要答？

係

我辭左工了 我都覺有時我渣車好危險 我會留意交通既~

我都仲未想死

痴線架你打橫黎講既
我地一齊落車唔逼啦

你依個問題問得好好！
我唔識答

秘密黎咩 個個女仔都話肥 都唔知信定唔信好

咁就好

一腳呻你落車

無好感點解要一齊？玩尻人？

係秘密

走了 好耐都冇試過入黎呢度咁耐 睇完場波再睇下大家係唔係度

伸到你咪伸囉 黎啦

不動如山

都係

我補多個 好想見到佢開心

哼
我話一齊落又唔肯 我一腳伸你出車就真

冇啵 對感情好認真 唔會話玩玩下

點講呢 我好慢熱既 真係唔係對住好耐既話 我會冇感覺

好似好難無啦啦對人有感覺

我仲未搵到個個"佢"

我閃

慢慢啦 唔急既

好難對人有感覺

但一有左感覺 好難先忘記到

你又講得啱既
我同我男朋友都係慢慢認識左先有feel

應該無樣

伸多腳

咁我好難搵架喎
我盡力幫你啦

fa cup 雲加又win

M~I~S~S miss

禾廣緊人生目標

咁見到佢開心就滿足算唔算

哼
大石壓死蟹！

我知道啊

都算
但係對朋友我都會咁

This is sad
我覺得你係有啲野想同人講 但對象唔係我地

再閃

要睇下咩程度既朋友
Btw我當人地係朋友 人地未必當我係

試過

完場 訓了

hi

仲閃到
我唔玩喇

想問下

有冇人

唉 係真
有時啲野自己知 慢慢疏遠就好了
廢事插到個心滴血

普通朋友一句講笑隨時都可以傷到我心

好耐冇見
近來好嗎

想唔想聽一個盲目付出既故事？
果陣時我覺得自己真係好愛好愛佢
佢開心就夠
我一直以來都係咁諗
所以一直我都為佢做左好多野
一年 一年半 兩年 我都係咁樣過
佢想去邊 我陪佢 佢想點 我都就哂佢
我當時覺得無問題 只要佢開心就夠
但其實咁樣係行唔通架

後尾發現 原來一直以來都忽略左自己既感受
原來我需要佢既時候 佢都好少係我身邊
雖然到最尾我仲係好愛佢 但已經行唔到落去

講笑

幾好 明明較早時間先上完水

唔好喊啦

呢d事雙向既
單向負出唔係長遠之計
之前聽過有個巴打就係你既情況
佢仲要出左黎做野 好大壓力咁

已經唔敢奢求啲咩
做到朋友傾幾句計就滿足

係咩
太耐冇見應該好多野要講

議員請發表

有時一齊得 付出左就唔好期望有收獲

因了解而分開 行唔到就算啦 慢慢放低佢

所以分左手

唔睇多毛毛 訓了 bye all

夜馬都變日馬

好認真講
首先 你唔好再第一句就自眨身價
朋輩溝通係對等既
第二 放完負都要聽人正面意見
唔係話你不斷放負就係好
溝通應該係雙向既

無咩野要講喎

改變唔到咩 冇其他方法解決咩

聽我呻既 單向就夠 我呻完會自我回復

我都唔睇
唔鍾意杜曹套戰術

每個人唔同

放負唔緊要
放完唔該理性分析返成件事

溝通真係雙向
我男朋友想識我果陣我都勁冷淡
然後係耐左 我覺得佢無惡意我先同佢愈傾愈多
咁唔傾又點了解呢？唔了解又點一齊呢？

無架喇 仲有其他因素
其他就唔講啦

我都係會自我回復
只要肯聽我講就夠

根據電腦分析 放完負會好瞓啲

係咪跳左幾個step
點解愈傾愈多之後就變左唔傾

你讀一次再返黎問我

唔好諗埋一邊
有野上黎講俾哥哥知

乖啦
放啦我收哂佢無問題

我對ex都係

唔熟我既人 會比我個樣呃哂

無喎 過左去啦 都兩年前既事
而家我好幸福

跳左幾個男朋友啊

我係cool d姐 無咩特別

如果我再問你係咪會覺得好麻煩
如果我扮明你係咪會覺得好過d

我覺得你睇多次會明丫嘛
「咁唔傾又點了解呢？」
反問句

解唔解答到你呢請問

串親我

哦!!!!!!!!!!! 明白了

認真要放應該唔會放得完
太多事積積埋埋

慢慢放囉 邊個叫你一次過

叻仔
係咪深夜啲理解能力差啲？

唔係串呀
我只係覺得再問好煩膠
咁我諗住你會選擇叫我扮明

我要訓喇都三點

扮明唔得架！我唔會接受

瞓教埋左佢算

我應該日頭會差d
太陽落山已經好左

拋低一個思考問題
如果比你見返ex/你鐘意過既人
你會想同佢講啲咩？

我先：
原來我唔係無左你唔得

天都未光咁早訓
頭痛就早d抖

原來是咁！我高估左你添

好多野都解決到既！加油

Yes
I am weak so i need to sleep

你呢個前提係要對方知道你心意

無前設
佢唔會知有咩心意
總之你想同佢講啲乜

「收爹啦！八婆！」

扮陌生人

應該係最好

真係訓 平仔早抖

我對岩岩識既人同對朋友好唔同

d朋友見過哂我發癲既樣，

新朋友我會好正常 唔會發癲

我連係街見到中同都扮陌生人算

貢禾刀瞓

新朋友我會係成堆入面最靜個個
熟既我會係成堆最多野講個個
夠唔夠對比

身份也是時候期待變化
恩准我用承諾除掉牽掛

早抖

bye

懷內已是最好的不必往千里覓更好

占卦問前途 一切亦徒勞
因已找到 銀河裡瑰寶

何謂最好誰願等待垂死方知道

為何在乞討 面前已經很好

me都差唔多

same ah ching

日馬

好 繼續weak

Hiiiii

即係你身體修復緊啲牙肉

無人

毒到無人理

好多頁有排追

頂你個肺呀 用完牙醫比既嗽口水 食糉 隻糉苦既

一開始識我都應該係靜
我想講我會講 唔想講我一句都唔會講
同熟唔熟無乜關係

巧橙

你咁早 我都未訓醒

有冇蟹釣

好想認識朋友

拎條丁去釣

錯啦 應該拎fi hi釣

七點半啫 好早咩

琴日有冇柒事發生過

我上水算唔算

好早啊

6半醒左
再瞓11半醒
好耐未試過瞓到咁耐

訓唔返

但我瞓過龍
但家要狗衝落去打波

三點幾訓 十點幾醒左

而家12點 再訓會唔會好廢？

No i always do that

咁我繼續訓

兩點幾訓 七點半醒

再訓

訓到就唔會

唔會訓唔到既！

老人家係唔訓得

脆薯係咪忙曬啲嘢所以上水啦？

我一上水就無人 成班偽毒

煮野食都唔比

Yeah追晒

貧富生死也好 亦是極其願意

多得你 在世間 竟挑選我

咁好心機

過千件日本直送夏季新品現已上架, 3件起69折, 係時候入手換季喇。

今日係星期日

係呀 聽日就係星期一啦

noooooooooooooo

星期二放假喎

射波

唔係返工

星期三冇假放啦喎

搵次成個post無追過 你估哇c會唔會追

好深奧 即係點

仲有5日！我就脫離苦海！

姐係要你追41頁 你會唔會追

兩日唔上連登 之後追post

下一站 地獄 等緊你

又訓醒 兩點了

咁又一個月

係！

原來的士陳上過好舊既獎門做做表演嘉賓

欣宜代母跳

會 不過勁快咁睇

下一站 日本

不是
我不嬲唔記依啲野
五月又完喇

唔重要

其實女仔想人點追佢

個個唔同

格食格架姐
岩格就一齊 唔岩格追完都散

係真

所以 alone forever

我都係好彩先識到我男朋友姐

緣份既野

幾時到我

咩師傅

唔急既

想早婚表示。。。

晨早流流開個咁既topic既

乖啦 要黎既始終會黎

哈哈 求其定左一日就算

應該M會黎先

又要打？

唔準講黎M

唉... 我是垃圾

呢句背後期望有人附和你？

百裂拳

阿渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣

咁祝你唔洗黎m

那有錢

搵個富婆

做乜偷我圖
下次落返水印先

分得這麼開 下次要抱得緊

講得這麼多 下次要聽真

不想吵都吵了 下次留力啞忍

傷風一早好了 下次再關心

下次等我眼淚流盡又愛你

待我相信愛是承受便找你

驚天動地 再不足為奇
明白一起不過是
明白不一起也是
無數次對不起

做乜又叫春

咩偷偷聲
借用

唉 餓死人

食野囉

我都係喎
乜都未食

等緊我偉大既男朋友

仆街仔表示等緊老母買

仆街仔 我都話會落去一齊食丫

miss me?

請支持練仙

僻谷絕食

新人?自貼先

返地面

去左邊黎

Stephy好靚

十卜stephy

啦啦啦

茶記

哇哇哇

近排個樣清純返

由呢一刻起戒emoji

冇圖點討論

Cat girl.jpg

開工

係啊

邊個貼相我斬佢全家

屋企人話出去食泰國野

好驚 點算

加油

你以前係咪對你屋企人既態度好差 咁樣玩你

有乜野你係食得

我見仲有其他顏色

唔好貼囉

佢地出去姐 都無話帶埋優子去

係叫我出去同佢地食

有3款嫁

去食泰式炒芥蘭？

買牙膏黎食

小丸子好似係高xx

生蝦
送生蝦

優子換齊曬？

我個樣好毒

佢送2樣野
如果唔係腳痛會要曬蝦

沙嗲串燒

去食湯河

我都想食

未夠6點食飯

5點到10點先食飯都試過

其實上次我未好曬就要比賽
已經定咗少少野

淨係食完早餐無食過野

5點上大陸好似試過
上排做fyp有日2330先食 咁岩又搵到個fd未食一齊食

我最早試過都係六點 五點咩玩法

沮喪時 總會明顯感到孤獨的重量
多渴望懂得的人 給些溫暖借個肩膀

捉左隻骷髏象返去扑野

你又知我岩岩weak完

我啱啱先黎完M

7點睇johnny depp

你成日weak架啦

唔好劇透

知道

好很攰

毒撚一個人睇

曬到傷哂
成身都好痛

998

做咩唔搽防曬

1000